燉X佬D野食真係好撚難食！

又唔係平，真係狗都唔屌
我今日竟然咁on9又走去中伏
痴撚線

你係狗

柒過狗…

坤狗代言都幫襯?

早餐都得嘅 其他時段真係好唔掂